荷蘭一個葬禮展覽會展出一個「自殺膠囊」，香港都應該大量買入

[url]荷蘭展出「自殺膠囊」 醫生發明家倡安樂死

唔駛下下跳樓咁寡

分批每月自殺計劃，好似抽居屋咁，抽到既係你既光榮，每月150限額，政府稅收增加，又減少負擔

人性化設計

每月冚家剷計劃，保証永久香火，靚骨灰龕位👍

呢間廠一定收唔到錢，因為用家一收到貨就死咗

比左錢再送貨咪得

有錢一定食玩訓屌用晒之後用信用卡買舊嘢埋自己單

玩得咁爽嗰陣 你仲會想死咩
或者調返轉 你都想死lor 仲有心情玩咩

Pish